國台辦斥台灣民進黨有關部門將香港警察誣衊為｢黑警」

在北京，國台辦批評，台灣民進黨有關部門負責人，將香港警察誣衊為｢黑警｣，説明心中只有黨派利益，全無法律正義。

發言人馬曉光說，事實證明台灣網上傳播所謂香港警察逃往或移居台灣，是不折不扣的假消息，對於違反基本常識的假消息，民進黨有關部門負責人如獲至寶，在網站上大肆炒作，結果使自己淪為政治笑話，將維護法律秩序、維護人民生命財產安全的執法者誣衊為｢黑警｣。

馬曉光認為，事件與民進黨利用個人權位公然庇護｢私煙案｣、｢高鐵失落現金案｣等弊案的行為如出一轍，誰黑誰白一目了然。

台灣的内政部移民署日前在社交網站貼文，指接到網上消息，大批香港｢黑警｣將帶同家眷申請移民台灣，當局將嚴謹把關移民審核，將不法及犯罪阻絕於境外。

邊有誣衊啊

陳述事實有咩問題

關你撚事咩
又係到干擾人地內政
支那狗